港警實彈對付示威者 英國50議員聯署斥中國違國際法 敦促外相清楚指出中國明顯違反《聯合聲明》

港警周二向18歲示威學生近距離開槍，震驚全球。在英國，包括前外相聶偉敬（Sir Malcolm Rifkind）在內的50名國會議員周三發表聯合聲明，譴責中國在處理香港問題上違反國際法。

這份由非政府組織「Fight for Freedom: Stand with Hong Kong」負責協調的跨黨派聲明，敦促外相藍韜文（Dominic Raab）發表清楚聲明，指出中國明顯違反《中英聯合聲明》條款。

有份聯署的自民黨黨鞭兼國會議員卡邁克爾（Alistair Carmichael）說：「中國在香港殘暴壓制人權，港警甚至以實彈對付示威者，由此可見，中國違反了國際法。單是向中國提出有關問題並不足夠，我呼籲外相準備一系列經濟和政府措施，確保香港人（包括英國護照持有人）的自由和基本權利（包括普選權）得到維護。我呼籲各方克制，譴責各方暴力。」

英國佬

哦

鄰國口交部好似無出過聲？

提出制裁再講

英國唔洗再指意啦 自己都未搞掂 垃圾大英帝國

簽個聯署好易，求其整個白宮聯署香港人都可以吹雞10萬人簽
佢地既然係議員，冇行動的話其實係冇意思

Fight for Freedom: Stand with Hong Kong

係咪即係攬炒個個

攬炒巴？

明明就係核彈，英國宣布中國違反聯合聲明，就好多嘢可以做，更加出師有名

英國佬好慢

快做實質野

今次算反應大

日已落帝國

做到實質野先算啦 以對英國政府無期望

對白宮反而期望中 睇下點制裁支那

成4個月都係得個講字
學下大佬美國做野先啦

對英議員用twitter攻勢有冇效？

俾啲力水啦屌你

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

快！

奶共大國食蕉啦

廢國
係就快啦

日落國

英國脫完歐之後想痴埋支那大水喉
唔好諗住日不落國會做野啦

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!